明明攞歐霸盃係恥辱，係聯賽淘汰出嚟嘅安慰獎， 點解有球迷揸住個飛機杯可以咁興奮

明明攞歐霸盃係恥辱，係聯賽淘汰出嚟嘅安慰獎， 點解有球迷揸住個飛機杯可以咁興奮

好老實，作為一個大球會， 唔係爭奪歐聯而係爭奪歐霸，係一種恥辱。
攞咗歐霸係應份㗎， 講到自己威過前4
係咪傻撚咗？

開名啦

所以阿狗咪咁搶口周圍撩事鬥非 因為佢地永遠都攞唔到盃

因為搞到死敵無歐聯踢
而家唔打唔通拜山先打

都叫有杯捧 唔通苦口苦面咁捧咩

要喊添喇